no pudimos instalar la libreria y los tutoriales que encontramos son en dev c++ y pense que nos desviaremos mucho del tema
asi que aremos el programa de caja de una polleria
el cual pueda recibir orden y imprimir las ordenes para el 



Integrantes:
Christian Ysrael Cisneros Flores
Diego Leandro Leon Francia 
Leonid Angeelo Andrade Pariona
Victor Angel Contreras Challco(lider) 